
Тебе не интересна любовь, что бескорыстна
Алчность и богатство и на купюрах числа.
Мелькоют лица, на тумбочке деньги мелькают
Ты себе цену знаешь — оплата по-часовая
Уставная сумма, сводить сума нет смысла
Тело как бизнес, оборот быстрый
Доход легкий, смотря скольких успеешь
Сменить за сутки ты в своей постели
Стелишь простынь, стелишься сама после
Возгласы при озвучке — кино для взрослых
Сама собой брезгуешь, но раздвигаешь
Ноги и границы, пытаясь забыться
Спроси себя сколько стоит ночь с тобой,
С кем сегодня ты обесценишь любовь
Спроси — стоит ли это того,
И к чему это тебя приведет
Сколько?- при встрече вместо «привет»
В ответ сумма, купюра, на ней президент
Это ваш новый свет делает кэш за МКАДом
Все имеют с этого и разводят руками
Бабочки слетаются как мотыльки на свет
Поплавки и мамки вдоль всего шоссе
Аукцион, и ночью ты его лот
Клиент всегда прав — товар молча ждет
Идет выбор, приценка плюс документы
Если есть наличие — спокойнее клиенту
Потом апартаменты, пауза и за работу
Не нужно слов — сама знаешь кто ты.
Спроси себя сколько стоит ночь с тобой,
С кем сегодня ты обесценишь любовь
Спроси — стоит ли это того,
И к чему это тебя приведет
Единственная дочь от рода отца и матери
Приехала в столицу покорять ее
Не взяли в институт и парень оказался гнидой
С ребенком выкинута — не там ни здесь не принято.
Выбор есть всегда, когда есть где спать и что есть
А тут хоть никакое, но свое место
Плюс ребенка надо одевать и кормить
Мнимая плата, либо не нам судить.
Но твой малыш не понимает, почему к маме
Каждый день приходят эти различные дяди
Она, не глядя в глаза ведет их в свою спальню
Через пару часов один другого сменяет
Спроси себя сколько стоит ночь с тобой,
С кем сегодня ты обесценишь любовь
Спроси — стоит ли это того,
И к чему это тебя приведет
